罷工不如罷交稅/差餉/地租/罰款。遊行不如用車行。

點解要罷工？大家against的又不是自己份工同僱主，少人參與真正常。要罷的點解唔係交稅/差餉/地租/罰款等政府收益？大家係公務員的僱主，唔滿意嘅佢地嘅服務就唔好俾錢買佢地嘅服務嘛。與其個人行出來遊行俾人打/點天燈，不如用車遊行，起碼入面安全，又不易被清走。

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。